你地分手 有無見最後一次?

我ex話分手 但死都唔肯出黎再見 係咁避我

但個人一直認為分手都要見 至少我會係咁

放棄啦

講分手又點會想見

分左仲見多最後一次嘅目的係咩？
諗住比人兜口兜面hurt多次先安落？
定想冇尊嚴咁求佢唔好分手

出黎揾佢都未必會企定定聽你講，會避開你想走

冇 你收皮都得

如果可以挽回試下真係無妨

2次都係wts被分手

連分手都WhatsApp搞掂

用wts講分手真係好唔尊重

兩樣都唔係 只係想有個清楚交代 講晒大家想講既野 唔好有野未講收埋係心

只怕對方連呢個機會都唔願比...

見？分手都無講句 直接人間蒸發
唯有當佢死撚左 當自己癡心錯付

試過 扑埋最後一次

見都廢撚事
做人果斷啲好

一個月前喺電話被分手 想見對方最後一次都冇
佢話出到嚟都係講返同一返說話
點解咁絕嘅

從來都冇鍾意過你
話分就分